女朋友話黎緊週年紀念日送佢自己比我

代表啲咩

代表你就黎做叔叔

帽事嘅